周國賢邊首歌最高質？

目黑有冇得輸？

公仔箱

冇

有時 重逢 星塵
完～

一定係赤城千葉

最近鍾意逃生門

消化不良

支持目黑，支持腎仔

星塵

Children song同星塵

地下街

告一段落

失散時光

黃金入球

離魂記可以一戰

重逢 逃生門 漢城沉沒了

最近煲
在天之靈
今生不回家

永遠太遠

密封罩

雪國

月球下的人

極樂

螞蟻帝國每隻螞蟻 已慣了帝國控制
老百姓個個敬畏 迷信國君一派尊貴
卑躬屈膝一班東西 攀不高高高天梯
衝不出多多天規 只好仰天專心拜跪

螞蟻帝國有隻刺蝟 以智慧散播智慧
怨建制太過建制 頑抗國君想法封閉
他不甘心屈膝趴低 他一心修葺階梯
他一心衝擊天規 別要讓蟻民變成奴隸

地下街無得輸

理智與感情 聽左咁多年都咁好feel

dreamcatcher 正

鬼怒川

重逢

錢七

識貨
但其實首首都好正 揀唔到

地下街！

只要唔係live 全部都高質

不敵 極樂 大條樂理

一首好難揀喎

半醉人間

我們都不是無辜的

小國英雄 正

推銷員之死(周國賢版)
Children song
離魂記

在天之靈

我是個地球人 同埋 今生不回家

children song

有時 children song

My name

揀一首太少 揀唔到喎